喺世界大戰嚟之前, 我哋可以點樣準備?

有啲咩技術或者技能係需要掌握?

又或者有咩地方可以用嚟避難?

係咪應該開始練下體能?

牛餐肉

我要為人類創出一式半招

All in 買金

save咗先
死左可以重玩

先準備一張圖

你估你係電影主角咩
等死啦